有無人玩股票輸左好多錢

點調節心理
成日都諗如果當初無接觸股票就唔會無左成三十萬…唔叻投資其實同賭博一樣

等10年應該可以返家鄉

Ching 玩牛熊？

牛熊同正股都有

玩正股唔 cut ，好大機會重有個未來

牛熊期就 bye bye 啦

我就係揸住隻瑞聲無走到…輸緊6萬幾
依家走真係好痛

買指數基金風險低

輸到就變仙股

自己唔係有錢家庭長大，
d錢都係做野儲番黎..攪成噉好想重頭開始過

廿六歲 應該輸 150K above

我大你幾歲已經輸你double
要收手呀ching

瑞聲而家抵買 如有信心溝一兩手 可能仲有機會

所有人都係賺小小放 蝕多多唔放… 蝕過20%唔止就預左坐幾年

I know that feel bro

輸左8萬
投資不嬲預左蝕
睇你止蝕位幾多

利申 手持2007未驚過 愈平愈買

贏錢果陣唔見你咁講

完全明白

今次熊市 好傷

以前唔識買人地講買邊隻就買邊隻
結果一味跌都無走，都依家揸住都唔知做咩

有2手已經好金
好驚再溝都係出事
何況最近佢d新聞全部都係壞消息

個倉有2238 2020 蝕>40%

我都由10萬輸剩1萬

動物輸撚左33k

唔知點解會升真係唔好買
所謂投資 你要比人睇得更準先比一般人有優勢
一般人都蝕錢 而你又無比一般人有更好既資訊/知識
咁點解你會賺錢? 除左好彩都無乜其它原因

瑞聲我係睇佢有蘋果訂單應該無咩問題
點知貿易戰攪到噉，如果真係要搬生產線就pk

銀魚幾年前個跌浪都試過中招，
依家都係做下外幣定期、 玩下信用卡、套下息算，
回報都唔太差， 起碼平平穩穩無驚無險， 一定唔會蝕。

結果而家佢搬唔搬生產線你都唔知
實際上你無比其它人有更好既資訊
而且你唔可以肯定呢件事係唔係已經反映左係股價度

交下學費

承認呀
所以先損手到依個程度

邊個叫你買垃圾港股？

等埋美國回再買

玩下定存收下息，回報雖少但風險相對低

投資唔set止蝕同揸車唔攬安全帶一樣
等死

暫輸7萬

正股嚟
唯有捱吓
投資實有贏輸

金石良言

賭仔心態真係輸得金…

用閒錢投資 唔好影響生活就得

大股東都減持 可能真係有d野

識有人20蚊同10蚊買左富士康 依加得番0.7

買盈富算吧
有買貴無買錯
始終有升返一日

700股王呢D真係返唔到上去
睇唔到週期

128蚊買左2手2382 96蚊放左一手，仲有一手坐緊

年頭入騰訊正股, 去到上個月離場輸3萬幾

上星期開始玩下牛熊, 兩日就輸6K
發現自己都係唔岩玩呢D野
買多兩個餅罐俾心機儲錢落去算

買下d收息股咪算 又唔洗理佢

你投資 = 你全副身家既錢?

止蝕位的重要性

跟你個名買 揸遠少少應該無得輸喎 由28000殺落嚟

渣住5手700 蝕緊6萬
長hold博反彈蝕少d

以後淨係買3仔 5仔算

好似2382咁 當初如果我無止 就仆街。結果業績後....

輸緊嘅你會繼續keep
定斬左抖下或買過隻？

慘 可能同懶蛇同一命運

企鵝仔350入苦主

雖然唔影響日常生活
平時都好慳無咩大支出，名牌野唔追求
手機波鞋都唔追款

反而唔明白自己點解股票會放噤大舊錢

因為股票唔係消費品有機會賺吖嘛
利申：380入左700至今未放

輸左身家一半

細價股跌左7成 都唔知止唔止好 2015 渣到依家 唉

普通人 自問唔係會日日睇幾份年報。會實地考察。會去見下d公司管理層既。唔好信果d偽價值投資
你見到既news. 消息。全部都係大家已知。炒上去係好彩
個人偏向相信技術走勢多。唔係短線。係某d中長期線去判斷值唔值得買入（250天。30週線）。

廿頭，輸八萬
而家追到輸六萬

2萬

我都有細價股擺左幾年，完全唔覺得會番到家鄉
又係望住升少少又跌番，唔知斬定留

正股輸咗3成身家
靠玩牛熊搵翻一成

開頭玩都輸左幾皮，最緊要吸取教訓

有無諗過係你太貴買

公司資產淨值係幾多 每股盈利又係幾多 你又幾錢入

自己睇多次先啦

抵

23歲儲左30個
以為好叻仔 平時凍飲都唔想比$2
一對鞋著2年
借埋銀行錢all in 細價
入左d高登乜撚投資group
有人自稱基金佬 實際係幫莊
成日推d細價股 係咁講到幾好前景 又有內幕
怪就怪自己蠢 唔知世途險惡
又唔識止蝕

2015 輸撚左9成

足足輸晒30萬 是但買藍籌2017 年都返左家鄉
D細價野 一日都無幾萬成交
走又唔係 坐又日日比佢陰跌
唉

依家匯豐抵唔抵買 買黎收息

美股好過啦
大貓黎緊好大risk

所有野都係整定 ...

玩細價股=玩命

講多d. 2010年岩岩入行。又係用d 9玩既方法。去到2015年大時代爆。輸左30個
後來開始檢討方法。睇書。只買入30週線上既股（當時買27）。18年一穿線就走晒+long ITM put. 17+18兩年食晒個浪追番晒
如果真係乜都唔識。用月供
千祈千祈唔好信news去9炒就得

語重深長 講一句

如果未玩過股票既, 我勸你唔好玩
因為 散戶 = 輸得不明不白
到你輸到絕望 你就知道根本 股市就係有錢人搶一般人錢既地方嚟

買瑞聲牛熊幫補下

我之前其實都信左高登仔買952同31
依兩隻細價股得番幾毫…我就2蚊果陣入…
蠢到豬噉

投資唔好信任何人 當交學費 人生咁長總儲得番

年頭 2000點果日 輸左成雞幾兩雞野好肉痛

之後痛定思痛 停左排動物
好在無再追落去 二黎亦無咁多錢
買返D 正股 宜家起碼無再輸大錢

動物呢 D 偶然玩下 有賺就收手就算

果2 雞野無可能再追得返。。。。唉

儲實儲得返 但真係好灰

買股票第二年當正自己股神咁
走去買細價股執煙頭
輸左成年人工

好彩輸得早
依家要買都淨係買d有期權既
市好就炒下新股開市即走
一切以低風險為首

玩左3年股票未蝕過 (總數計)
係700幫我蝕左1皮, 同405帳面蝕左3k
其他都有賺

有諗過入熊同溝正股，不過都係唔敢
依家跌左6，70蚊，真係驚輸再多d

瑞聲....買入價係現時價double

fresh grad 但已賺緊60萬

買支那股
聽到貿易戰都唔斬
你問題啫

其實上網睇到既資訊好多
但一唔識分析邊d岩同錯好容易落錯決定
有時玩過夜牛熊都就好似賭大細
睇你好唔好彩

買股票買到訓唔著覺或者日諗夜諗好應該收手斬纜
回歸基本步，玩利息滾存算，我都有輸，輸恆指期權同6030 以後唔買大陸股

廿三歲total loss成十萬 發誓再玩毫子股就仆街撞車死

700 都無咩息 蟹左真心慘

抵啦 玩細價股你要預左

大家都要跌過先識反省
依個教訓係好大

入場之前已經要define好個risk，即係你入場前要知如果睇錯邊，最大會虧損幾多
define好晒跟本唔會有任何surprise

細價股又死
藍籌股又死
牛熊又死

究竟有幾多人係賺錢？
宜家淡友post 裏面有幾多人係賺錢

所以買股票一定要買安全邊際大D既股票
有太多問題資訊我地無得控制都掌握
當初我屌2382貴成班屌鳩我
高增長股票好撚伏

細個見到人人都股王 好似一炒就發達咁
依家好彩儲咗筆錢都冇落水玩
輸幾十萬喊都冇謂

聽連登仔話正股驚閪就死得
收息股就話啫

輸到停牌

輸6皮 牛熊5皮 正股1皮

當時輸到想死 日日叫春 番工表現大跌 女都冇埋

而家接近空倉(得一手幾千蚊新股) 一身輕

2隻細股賺3皮唔放到依家輸緊6皮

收到手先好呀巴打
其實有股票係手，又見住日日跌
心情真係差到極點

瑞聲依隻野真係害人不淺

輸梗20萬帳面 黎梗等股災問銀行借多20萬買下啲收息股就算

20幾萬姐

玩股冇賺冇輸
bitcoin就蟹緊

睇左樓上咁多case
其實輸大獲 大部分都係因為無/唔捨得止蝕

我明止蝕好難 因為等如認錯
但都一定要做
因為間公司唔係你既 大藍籌都要止蝕
以防越輸越多

今年到而家為止蝕咗萬五左右
算好彩走得切

根本係垃圾股

勇者

亂買 賺左四十幾個

試過880 10 蚊買入，點止跌到4 個幾，最後strong hold幾年， 11 個幾賣

點知*

I know dat feel

玩左一年十萬本，宜家得返4萬幾

輸左幾雞野都未驚過啦屌

贏錢係贏技術，輸錢係輸運氣

我都坐緊大艇

不過係美股d大公司 有派息都無所謂

輸左錢 但賺左經驗

不嬲知止蝕好緊要，所以一定跟到足

最多咪再買過 千祈唔好同股票談戀愛呀

依家仲蝕緊15000蚊
俾d濕鳩醫藥股玩完

3仔都還可以 隻5仔真係不了

某財演名言

中資藥股都信？
老共控制曬價格 又假藥

贏就止賺 輸就唔止蝕 邊會有好結果 見啲人落場唔set止蝕都知輸鳩硬 係差在幾時輸

我都係啦！
初學股票無耐，玩牛熊執幾千仲以為好好賺，
於是愈黎愈投入得多，最終輸左6-7萬

最弊係輸6，7萬都唔係大獲，
就係輸完唔信股票市場，我最後就去賭波馬澳門
總共輸左成三十萬 而家每個月還緊債
好辛苦但真係深刻教訓，
就黎30，而家仲要負資產
都唔知點捱了

fg豬左8k

輸咗6萬

平時仲死慳死抵
我就會諗6萬可以做到好多嘢

有啲freelance未找數 都有幾萬
當冇做過一樣

投資只係賭博既一個好聽啲既名姐
你要記住你唔輸錢就已經要當自己贏咗，同埋每買入一項資產就要訂立止蝕位，如果你玩埋槓桿衍生工具就要訂立埋止賺位

lm
月經治愈post

唔撚識就咪撚學人玩股啦
求鳩其擺定期咪算

起碼唔洗輸先

投資從來唔係用黎炒
講緊買企業
睇下apple個股價圖 無令人失望過

同你差唔多
前排加息前雞咁腳去借定錢
仲睇下有無番身機會

加油!
努力工作慢慢補番，唔好再借啦
還完就一條好漢

玩牛熊，輸過50萬，而家贏番40萬，差10萬番家鄉

仲讀緊u都輸左18k
而家空倉好想佢快d落20000點

認真， 無乜點大蝕過
不過係2015 年先開始玩股
未真正遇過好似2008年果種跌

其實控制好注碼，蝕極有個譜
番工對沖， 做定期都回到血

仲諗翻生？戒啦

收息股輸緊10 個，動物仔同利息對沖晒

動物仔個倉每個月就執10~20個

不過星期五畀阿爺夾緊8個走

今年試過一日賺一球 都試過一日輸一球。今年到呢刻輸緊差唔到兩球

吹水？

送比我好過啦 垃圾

23儲到30個好叻仔。啱出來做野咁有錢！

認真如果本身冇基本技術同知識就買基金。股票市場既錢唔會係普通人贏到。簡單d講你只係大戶其中一隻豬。你輸幾十個就係比左佢食餐飯，叫隻明星雞

牛熊期沽左半年

冇吹水！

巴郡A 無煩惱

我正股都輸五萬呀屌

牛熊大芋?

唔係 正股！牛熊輸極有個泡。又唔會放得多 ！係正股先玩得大

共勉之

正股4皮

如果我係你
有閒錢就買瑞聲
買撚到佢升為止

巴打一手好貴呀
都唔知自己痴咩線入左2手

儲下錢，有三萬幾咪買囉

6皮
冇咗2個幾月人工

買正股，宜家賬面輸梗十幾萬

Funds lost 40k

暫時，高位賺70萬，現在仍是正60萬

手持恒基地產，已經無咗9蚊

60萬 人生已完

我明 我年頭仲好招積 成個財經台無人唔識我 一個月就乜都輸哂 而家好折墮

你係邊個

帳面叫做賺緊
但每次跌好多果陣 果日就會好sad好燥底
玩左咁多年都好大壓力

正股輸到仆街
期指賺番個dup

未賣，即勝負未分。即使已賣，亦可馬上買回來。所以根本不存在所謂勝負。

Mpf一樣輸

根本買股票就係要快人一跑，到人人同聲果時你就要小心。
700炒左成10年，仲乜第11年先走去買？
2382 10幾蚊炒上去150，160蚊，無邊個位輸，做好15%止蝕你150買都係輸15%

豬晒

輸左三十個、女友都走埋佬

輸左1皮港紙唔敢玩了

我輸20萬

幾錢買

輸兩萬好少者

我唔敢同第一半講

都成個月人工， 追又追唔返
搵得少就肉痛嫁啦

宜家諗返求其買手恆生都有錢賺就唔會咁買落去

佢個語氣好似輸左兩球咁

6869無咗7皮

Ching已經輸到要咁樣自己呃自己？

過夜牛熊唔係比一般人玩，根本成個遊戲係有門檻，過夜你無夜期對沖根本就唔應該玩
買正股又唔識買輪對沖，結果咪只可明知行緊熊市淨係識睇住跌，走又唔捨得。真係有信心之後會升就唔會叫春話點點點慘
運氣重要，但有句說話係知識改變命運
運氣又唔夠有錢人大戶莊家鬥，知識又無人的咁多，根本就係屠宰場。
最簡單乜都唔使識，下年年尾行完加息週期再入貨坐幾年咪大家口中股神。

我一手都豬緊2皮幾

24歲豬左2雞幾。個陣140買2382.跌到13x個陣feel到唔對路斬左。過幾日即刻跌到100.好彩做岩決定。唔係而家真係叫都春都無力

你放左錢入去幾時拎返出嚟

24 歲 正股輸100k
個刻真係想流眼淚 真係好後悔
一切都係個貪字

利申：仲玩緊牛熊證

24歲 2017汁左 60萬 本金80萬
最多個一日係 閱文上市 $90 買左1萬股 $108 走哂
31xxx 點就清哂倉
依家努力返工 等掃貨

大家不如一齊貼倉 圍爐打飛機

利申蝕到pk

呢三個月輸左差唔多五十萬

普通人心態想一年賺幾倍
正常投資回報一年最多幾%

30萬就肉痛

輸左好多, 贏左都唔小
打和

500k真係好傷喎…正股?

1日輸左30k
想死

貼圖先

你唔畀人地個倉有五千萬嘅…

睇完覺得自己揀股幾有眼光
好記得個fd成日話我太保守 後生仔有本錢輸
上年仲成日叫我買騰訊 2382

買咩股前最少都睇下十年圖先啦下話

Exactly

成本32k
輸一千

好彩返左工一年整左幾次MPF就知道自己完全燈神

利申grad一年半 MPF輸緊3000

咁岩大市跌姐

1年半mpf 輸3k,好高難度

除非用薪10幾廿萬

我15皮到mpf無左12000

我
輸左5千啦已經

輸得多既時候成日都好想睇到d留言話隻股會升得番，令自己無噤擔心

買index會唔會穩陣d揸長線來講

牛熊輸好多，戒左lu
得返啲坐緊嘅收息股

正股先難玩
陰D陰D跌,升小小又引下你唔放

總結: 想認真搵錢唔好掂股票,賺息蝕差價
除非你有一球閒錢當收息

我每次都係敢買$500

溝一溝佢 下個月升 12月跌

咁你咪浪費左幾年可以賺更多錢既時間

諗住入嚟呻呢年輸左5萬，見到咁多巴打輸咁多發現其實我都唔係好傷

自己真係輸得多，又唔可以同身邊既人講
唯有開post同連登既同路人傾訴下

正面d

你唔輸，邊會有人贏？

濕鳩北控水務
仲有隻龍源電力

炒既輸廿萬啦
依家只買入唔賣出，有價值到價先買，唔追唔炒佛系投資，冇野買就spy

成副身家輸左7成

古語有云: 正股驚閪咩

Same here爸打
所以一g就想死

死左 就可以重生

老豆老母錢？

足球⚽️

呢幾年冇咩見輸股輸到跳樓

咁呢一刻你會擺落邊個基金？
一年後再睇下個回報

十年前撚有人炒QQ😂

點會無
有果d唔出聲之嘛

公你贏字我輸
我屌到你老母出唔到聲

係喇係喇我贏你輸喇👍

一日未放一日未輸

股票咪又係賭場

知道自己辛苦命，賺唔到快錢，都係月供當儲錢

股票其實就係一個鬥資訊清晰度既地方
有人 睇公司年報同背景就知間公司買唔買得過
有人呢幾年贏少少錢又以為自己好識 之後一鋪清
如果咩都唔識
其實等恆指跌5成再是但買可能已經係股神

依家個市都未知個底係邊
成日都覺得侵侵上場之後，股市動盪左好多

我開頭估22000-23000 呢家又覺得唔止了

幾個月前炒期由20萬上到48萬再輸返落14萬, 大約用左三個月時間先放得低

其實日子都係咁過架姐, 放低一排唔玩住先囉

我都輸左30幾個
喊出黎

唉輸完大錢，你仲揸緊些少積蓄，無欠債，你個心都好過D
借錢之後輸果d，又要搏命番工還債，又影響埋生活質素，輸埋人生無得諗任何目標。
最慘係後者 可惜我就係

死左 唔洗還 又可以首抽

lm

開頭玩股輸左21萬，呢2個月追返13萬，努力中

咪L講埋d廢話啦

尤其係兩燈

Same
成日都跌少少就入 點知一日低過一日
到到反彈又唔捨得放因爲仲蝕緊
好啦 set定止蝕 止蝕完之後又同我黎個大反彈

我今年燈唔少
買我對家贏到開巷

跌穿20000都有可能

d廢老9成都輸緊10幾個
日日係d機前面篤篤篤閪晒口面

揸住5同6，賬面跌唔少，慢慢坐返去

我無記錯巴郡當年都係每年兩成增長
啲人對住部電撳兩下就當自己股神咁想翻幾翻

真係有人得。不過唔會係你

2成根本都係unrealistic
有d連登on9成日話點解有d 10倍股你無買
不如我話上期六合彩我知6個number你無買啦 正常投資回報係得幾%

股神都會輸，不過係d本多到輸極都係面果d

你又知？

我係咁部署先囉 24000應該會穿

股票呢D根本昆你班窮閪傻登仔入市
放落銀行做定期仲好

借錢投資根本有問題
同埋唔係投資 係投機
慢慢還錢

本多終勝
努力返工

佢地鐘意高追無計

師兄幾錢買咗

放左佢拎返d錢東山再起

妖股都重要溝

隻2888輸到我仆街

我呢幾個月都冇買過正股wor 每日都係day trade

唔溝都冇所謂啦 不過唔好止蝕完見到升返又dump春

曾經輸過10幾皮
焗住額外做返2,3個月parttime 填返 當無事發生過

比左個quota 自己
拎十皮黎炒
蝕哂既之後買收息股扑暈自己算

比個機會我升番隻瑞聲上80蚊
我就唔再掂

第4季好似年年都淡季黎 起碼要到出年第一季先有機會上返80 但相信短期內會彈一彈

慢慢回血啦

富士康，有板你睇

我真係望住佢日日跌…好sad

做定期

點解會有人會覺得恆指跌左一半升返就會升返你督果隻

兩三個月parttime就填到十幾皮
繼續吹

ptgf

一開始乜7都唔識玩股輸左三十萬到
之後就買返D收息股擺係度算鳩數

買恆指etf咪得,但高位入都係救唔返

你咪唔好信
呃你有金執

明白輸左就輸左
但真係好影響心情
成日都係到怪自己死蠢…

輸錢真係好大壓力

買左銀行股
跌左一成冇左兩萬蚊
之前兩次反彈都買唔切
覺得可以擺.. 但日日望住佢跌 好sad

開始升返d啦

今次反彈浪唔放正股
唔好話市場唔俾機會大家

留言圍爐

我都輸到hihi

多謝啊爺開放逃生門 應該過到乜鳩特習會又會跌一跌

買左咩呀巴打

Ching識玩

有咩心得？

毫子股好易俾人炒起

經驗

交學費

加埋short call 吖笨

如果跌太多做唔到 做得低價好易蝕住比人call走

藍籌正股只要唔套現，留俾個孫，邊有得輸🙂

踢出恒生指數咁典算
係咪到時唔係藍籌唔計

利豐 思節環球

大部份人買股票都係人云亦云 跟炒消息
就算你明知係好高你都抱住唔執輸既心態買埋一份 基本面有幾多人有? 合理價大約係幾多又知唔知?

新經濟股估值高到仆街都有人入紙抽 根本個個都覺得自己唔會做接火棒戈個 唔怪得個個都鐘意黎香港上市 咁多水魚

再講 好多人出入都沒技巧 鐘意allin allout
根本沒留angle比自己 沒留錢比自己溝貨 一早已經allin晒落去

其實心理戰黎, 你set止蝕位唔係話咁易, 除左個人持貨能力, 個股自身波幅, 大圍因素, 跌5%定10%走? 你止蝕會想蝕最少, 第一次跌就走?之後等反彈走?又唔同。如果市場波動大仲難估計。

雖然我都同意要訂止蝕價, 但執行上又另一回事。

溝完貨先short call呢？

如果有能力坐貨溝貨做唔做sc都唔太緊要啦

做埋short call等於每個月派息喎Ching, 又唔使齋坐咁慘

正正經經月供優質股票啦
一係認真學好先落場，
唔好聽人講落場交多d學費就識，
買幾本書睇，價值投資又好，趨勢投資又好，咩書都睇，睇下自己鍾意咩風格

Fg玩牛熊+正股輸左 20萬
而家仲cheap到想用plus沽 道指 賭錢 求屌醒
唔明 一係升一係跌 5050 但永遠買錯輸個邊

師兄重有無賭呀？千奇唔好諗住追返，有哩個心態就會死路一條，我知好難唔諗，但真係要放低，慢慢還唒，過返正常人生活，利申過來人

Plus500?

係啊 呢個平台好似真賭錢咁

好似全部係ETF？

唔係嫁 係可以買好多野 包括指數 但勁大槓桿 100倍 同埋佢好似唔斬倉 試過輸到負錢 仲未俾人斬 好危險

唔上黎9 up

我記得全部都唔係正股...

23歲，今年年頭開始接觸牛熊同正股，到依家已經輸左十幾廿萬，決定唔再玩，自已成日一輸就心急想追返，過夜望住個夜期成個人又會好緊張，不過慢慢對d數字已經無咩感覺，再咁落去真係玩完

心理質素較差唔適合玩股票
升唔會止賺
跌唔肯止蝕
最後投資變賭錢
同自己荷包過唔去

有無借錢賭？

帳面20個姐，就黎見到家鄉架啦

有賭未為輸

唔比下鋪贏返？

你有輸既心態就唔好賭

認真

唉暫時都少賭緊，但都輸
有無tg傾兩句，一個人收收埋好難頂

no 不過還緊學債

輸廿萬都唔係好多 由零儲過啦

最多one go輸過300k
不過咁多年加加埋都earn over 500k

清我睇左你個故仔 一齊努力啦
我都唔敢同人講
你做緊邊行？

成30歲啦，做左成10年野…唉

加油巴打 男人老狗捱下啦
樂觀d諗依d只係人生既一小部分經歷姐

係心理上好自責

過大海可能都冇輸咁快

MPF唔係到老先可以全部拎返哂出黎咩

所以我從來唔鐘意過大海賭錢
要賭香港有個最大嘅賭場

輸死啦

溝呀 識唔撚識呀
一跌咪溝囉

我同你差唔多 冇左一年人工

自願供款可隨時拎

投資最大既敵人唔係大戶同市場，而係自己
所以先有投資心理學呢一課

都唔係咁易 如果再跌就會變左個循環

可能只有岩岩溝個下做到sc

驚佢再跌而又想溝貨咪做short put先囉，未跌到嗰個位又有錢執，跌穿可以平倉又或者接平貨

1478

想同輸錢嘅咁多位講，即使股神都會炒賣衍生工具，新聞都有講，所以唔好避開呢樣野，衍生工具其實可以幫你規劃風險, 除非你買乜中乜就可以當我9噏啦

賭波點賭都無輸到30萬

玩股票輸30萬：交學費

賭波輸30萬：抵死

幾萬。好唔開心。只好努力揾錢

30萬其實濕濕碎，最重要你有冇學到當中嘅經驗同教訓

其實人地話唔好naked short係好有道理

買遠d long打底都好過就咁naked short

一中招坐到天長地久

贏就低調，輸就張揚

有乜所謂 包贏ge咩
最緊要知輸乜

咪又係自己個組合要平衡風險，再加埋睇基本面黎選股 技術分析睇入市時機果啲囉 我係好彩買左隻大麻股升左500%如果唔係賺少好多

入市嘅機會都無

文員 有興趣留個tg得閒吹水囉
我都搵唔到人同我傾

其實不如賭馬賭波啦
快靚正

我覺得可能係買同賣嘅差別，short put中左你可以當入貨，但short Call中左就要直接賣出去，冇仇報

揀得中已經好犀利架喇！祝你繼續贏錢

正股蝕40%.以上
冇放

預算50% 知自己無天份無玩了

之前夾埋輸10皮到 好痛 而家每個trade 都會想清楚先落注 唔敢亂黎

我賬面冇七萬真係少事

日日生活如常 又而老母唉聲嘆氣

轉戰月買美股 港股等災難入先得

美股岩岩開始熊市, 最小跌半年, 你真係轉戰美股....?

月買三幾千姐 好細數

輸一皮

呢樣真, 之前番pt 聽過班senior programmer講過，人地基金投資公司係amazon 租幾十部機計，一般人根本唔夠班AI 大戶玩，宜家都唔敢玩高風險野，因為輸硬，是但買隻股收息算。

睇完個post 覺得個fd 好勁
炒衍生幾年執左幾百粒

利伸:自己都輸左皮幾

今年年頭計到依家起碼輸左三四百萬

唔咪玩股票 係比股票玩

學到既話即刻冇左30萬都係值得

升又唔走，跌又唔走

跌都可贏錢姐，怕什麼

學費3萬已經夠曬啦，邊駛30萬

我分享下，擒日高位重put,
訓果時有小小訓唔安坐唔樂，點知今日win到收工一次買2隻勞

聽日應該會升，升到期結

唔好問點解，純粹感覺無咁順攤

應該兩邊通殺

算啦，順勢而行

28歲 輸左30個

28歲(30個)

咪係囉

下，出面咁多平佣的產品唔買，走去買咁貴佣金的mpf

點先叫正股
實業股？

ching係咪搵好多?

輸左45k

股票講實際，如果認吓錯可以輸少d，何樂而不為 況且得自己一個知 ，銀紙緊要過面子

個市咁閪 呢到大把人輸啦

15年輸到仆街後再無玩輪

連登真係多有錢人

freshgrad 辛苦儲咗五萬投資，已經唔見咗15%

2823
669

2382 2018 車股都HI晒喇

新仔留名
一路唔敢第一次入市就係驚輸得好甘
睇完樓下d巴打既經歷

今年豬少少，5，6幻

今年先玩，本身贏緊14k(果時恒指31000），而家倒豬45K